見到好多阿狗話黑b廢 我好心痛

有無諗過係爺爺唔撚識用！
係費sir手上 大戰一定出佢咁制
係防守型前鋒 跑動多 識走下靚位
有時角球死球仲會入下波添 青訓當中都幾有前途
當然佢都有好明顯缺點喇 都唔使講
不過只要有戰術配合 係唔錯的team player
依家去到爺爺手中 打到7下7下咁

我好心痛！

嘥咗一個好球員

佢成個中路禾仔咁

拎黎換普巴ok?見你地咁唔鐘意佢

臭力架

換你老尾 都要普巴肯黎阿妓呢隊垃圾波先得

普巴雖然反叛,但一定唔係弱智,點會去果隊垃圾